［以正視聽］20/6 三罷公投照常舉行

之前話唔夠人數嗰個係「聯合工會」

不過聯合工會的公投和本月 20 日舉辦的公投沒有關係

「二百萬三罷聯合陣線」20/6 公投冇變

620罷工公投發言人：參與人數嚴重不足 或要實行後續計劃

文盲POST

推

大家盡早入工會

多謝正視聽

可唔可以report佢誤導

推